﻿Mrazik CZ	http://itunes.apple.com/cz/app/mrazik/id410528164?mt=8	
Mrazik CZ HD	http://itunes.apple.com/cz/app/mrazik/id410378280?mt=8
Mrazik CZ Lite
Mrazik CZ Lite HD

Mrazik EN 
Mrazik EN HD - http://download.centauri.cz/FatherFrostBeta.ipa - test verze
Mrazik EN Lite
Mrazik EN Lite HD


Mrazik GE
Mrazik GE HD
? Mrazik GE Lite
(puvodni vydani bhv.de - napsal jsem testovaci email na kontakt co jsem tam mel)

Mrazik RU
Mrazik RU HD
? Mrazik RU Lite
(puvodni vydani Akella - po dohode se Slavkem z Akelly zkusim dostat dabing ja za pomoc s dokoncenim Ru Alternativa)

dalsi existujici lokalizace:
Polish/Greek/Hungarian/Portugese/Romanian	


Mrazik SD CZ - schvaleno 19.12.2010 - release na AppStore 21.12.2010

materialy vcetne promo codu na FTP:
 You are given 50 codes for each version of an application. They are for non-commercial use and will expire four weeks after they are requested.
With any code you distribute, you must include the country-specific holder terms that can be found in Schedule A2 (which will be emailed to you separately).


"ftp://idea_vyvojari@ftp2.idea-games.com/Centauri Production/iOS/Mrazik" 



 * Only Team Agents are authorized to prepare and submit applications for distribution. - coz je na BI Hlavac - bude za to zodpovedny?

[maruk 30.11.2010 17:28:48]:
 To těžko, netuším, co od něj potřebujete, ale nemůže to stát na Hlaváčovi, tj. ať vás zmocní nebo vás já zmocním, ale připrav přesně co je třeba.

[maruk 18.1.2011 17:03:25]:
 Eng verzi a českou verzi 1.1 budu chtít vydat za nižší cenu: 2.99 SD verze, 4.99 HD verze.
